呢種文宣係想點。。。

source:

笑左

915國旗行動好成功!

對手發生咩事

傻左

推

黑警係咪傻撚左？

影到果d坐車頭架wor

我望多幾次都唔信對眼

疑犯坐車頭 唔比咩

升LV版長輩圖?

佢地要比D唔撚睇片淨係聽傳聞既人睇

當人傻咩

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

黨鐵支線任務 - 撚黃衫

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

疑犯自己車自己去狗屋

屌你老未 你班狗真係 你忍唔忍到笑嫁